香。港。人。獨。立。

領土是中國的, 但香港人是世界的，點都打不死。

珍重